考古—声優図鑑：水瀬いのり

14年嘅水瀬仲係好細個feel好可愛，後來打扮愈來愈成熟

仲以為會有黑妹圖睇

咪黑

芭菲天使

臭雞

以為有水獺睇添

喂喂喂 企開啲啦 屌你老味

有啲似王美琪

邊忽似

認同
14 年前真係好pure 好true😞

你老味又想搞事

16年短髮look最正

真心覺得以前長髮好過短髮，太成熟

好正 好想同佢共度春宵

佢唔鍾意短鳩

佢囍歡我唷

祈妹好乖